Protokoll № 3
Sel 7. Märtsil 1888.
Koos ollid Peawannem: Peeter Somberg
Kõrwamees: Mart Limberg
ja Jakup Weber.
IIII.
Ann Riiner kaebas kohtusse, et temmal Jakup Einmanni käest 7 rubla raha ja 30 leisikat heinu saada on, heina hind 3 rubla. Nüüd tahan ma seda raha tema käest kätte saada. Jakub Einmann tunnistas, et se õige on, mis Ann Riiner kaebas; aga tema on maksuwõimetu.
Kohus mõistis: Jakob Einmann peab Annu Riinerile 8 pääwa aea sees se 10 rubla ärra maksma, kui mitte siis saab riisutud.
Kuulutud. Täiditud.
Kohtu peawannem: Peeter Somberg XXX
Kõrwamees: Mart Limberg XXX
ja Jakup Weber XXX
Kirjutaja: T. Necks /allkiri/
